周杰倫d歌真係好正

日日都聽：晴天，七里香

屌你啱啱出嚟?

出你老味。

佢同大橋未久合作親既片都好好睇

又真係幾好聽喎 衰鬼

稻香

緩緩飄落的楓葉像思念

hi Ben

我一路向北 離開有你的季節
你說你好累 已無法再愛上誰

為妳彈奏蕭邦的夜曲 紀念我死去的愛情

秋天黎了 又要狂聽佢d歌

首首都好有feel

你的某些快樂 在沒有我的時刻

其實方文山嘅詞真係入心入肺

楓

你聽爸爸的話 說我不是個好東西
送給你的花 不配放在你家花瓶裡
他要我越走越遠越好
不要在一起那最好
但我聽媽媽的話
要我不能輕易放棄
還喜歡的話讓我再追回你求求你
難道你要我不孝順嗎
這是藉口你應該懂吧

妳要離開 我知道很簡單
妳說依賴 是我們的阻礙

周杰倫 方文山

我只能永遠讀著對白 讀著我給妳的傷害
我原諒不了我 就請妳當作我已不在

七里香，外婆

拿囝

為什麼這樣子 你拉著我說你有些猶豫
怎麼這樣子 雨還沒停你就撐傘要走

我看著你的臉 輕刷著和弦
初戀是整遍 手寫的從前
還記得那年秋天 說了再見
當戀情已走遠 我將你深埋在 心裡面

kaga

呢排好鍾意聽我不配

明明就 明明就 明明就
他比較溫柔 也許他能給你更多
不用抉擇 我會自動變朋友

爽歪的麻雀

天涼了 雨下了 妳走了
清楚了 我愛的 遺失了
落葉飄在湖面上睡著了

想要放 放不掉 淚在飄
妳看看 妳看看不到
我假裝過去不重要
卻發現自己辦不到

說了再見 才發現再也見不到

最長的電影

LaB

有冇人想聽我唱歌

彩虹

晴天

今晚開個tg channel唱比你地聽下

企開d啦屌你老母

小朋友你是否有很多問號
為什麼 別人在那看漫畫 我卻在學畫畫 對著鋼琴說話
別人在玩遊戲 我卻靠在牆壁背我的ABC

我說我要一台大大的飛機 但卻得到一台舊舊錄音機
為什麼要聽媽媽的話 長大後你就會開始懂了這段話

長大後我開始明白
為什麼我跑得比別人快 飛得比別人高
將來大家看的都是我畫的漫畫 大家唱的都是我寫的歌
媽媽的辛苦不讓你看見 溫暖的食譜在她心裡面
有空就多多握握她的手 把手牽著一起夢遊
聽媽媽的話 別讓她受傷 想快快長大 才能保護她
美麗的白髮 幸福中發芽 天使的魔法 溫暖中慈祥

駛乜講

天灰灰 會不會 讓我忘了你是誰
夜越黑 夢違背 難追難回味
我的世界將被摧毀 也許事與願違

我不落淚 忍住感覺
分手在起風 這個季節...
哭久了會累

抽屜泛黃的日記 榨乾了回憶
那笑容 是夏季 妳我的過去被順時針的忘記
缺氧過後的愛情 粗心的眼淚是多餘

話唔定好聽呢

hebe

退後真係好正

做乜鳩呀你？

屌你

再怎麼接 音都不對 你的改變我能夠分辨

雨下整夜

快歌先正

一口氣全唸對😭😭

我落淚 情緒零碎

有一半功勞都係方文山
d詞填得好靚簡潔得黎又帶出到個意景

JJ屌打

regency乾杯主要精的功效與親親你在去開奶

能不能給我一首歌的時間
把緊緊的擁抱變成永遠
在我的懷裡你不用害怕失眠
哦 如果你想忘記我也能失憶

能不能給我一首歌的時間
把故事聽到最後才說再見
你送我的眼淚讓它留在雨天
哦越過你劃的線我定了那勇氣 的終點裏
<<給我一首歌的時間>>

十一月的蕭邦

又過一年

再給我兩分鐘
讓我把回憶結成冰
别融化了眼淚 你妝都花了 要我怎麼記得
記得你要我忘了吧 記得你叫我忘了吧
你說你會哭不是因為在乎

看不見妳的笑我怎麼睡得著

你要離開 我知道很簡單

最鍾意七裡香同不能說的秘密
舊登以前成日拎姐撚同JJ比

Eason 姐倫

我會發著呆 然後忘記你 接著緊緊閉上眼

但故事到最後你好像還是說了，拜拜

斷了的弦

啲詞加埋佢把聲
嘩！！！升左天。。。

天青色等煙雨而我在等你

Rap果段真係無人能及

琴日聽聽下就睡著

佢d rap 都好勁

拉狗

久未放晴的天空 依舊留著妳的笑容
哭過 卻無法掩埋歉疚

土耳其冰淇淋

一個人 的愛情 很簡單
兩個人 的相愛 為什麼反而變得很難

the mv

無關風月 我提曲等你回
有冇巴打鍾意聽聽周董中國風
Anyway周董首首都咁正

烏雲在我們心裡擱下一塊陰影
我聆聽沈寂已久的心情
清晰透明 就像美麗的風景 總在回憶裡才看的清

被傷透的心能不能夠繼續愛我
我用力牽起沒溫度的雙手
過往溫柔已經被時間上鎖
只剩揮散不去的難過

緩緩飄落的楓葉像思念
我點燃燭火溫暖歲末的秋天
極光掠奪天邊 北風掠過想你的容顏
我把愛燒成了落葉 卻換不回熟悉的那張臉

你說把愛漸漸放下會走更遠
或許命運的籤 只讓我們遇見
只讓我們相戀這一季的秋天
飄落後才發現 這幸福的碎片
要我怎麼撿

妳不等了，說好的，幸福呢

妳要離開 我知道很簡單 妳說依賴 是我們的阻礙
就算放開 但能不能別沒收我的愛 當作我最後才明白

所有回憶 在小叮噹口袋裡
一起盪鞦韆的默契
在風中持續著甜蜜

你聽不到.
龍拳

當年聽 周杰倫 , 孫燕姿.

從前從前 有個人愛你很久

更正係 , 你聽得到 , 有一句係倒轉條聲帶播.

個po好sad😞

就到聖誕了

颳風這天 我試過握著妳手 但偏偏 雨漸漸 大到我看妳不見

從前從前 有個人愛妳很久 偏偏 風漸漸 把距離吹得好遠
好不容易 又能再多愛一天 但故事的最後妳好像還是說了拜拜

姐倫+Eason

正

我鐘意 JAY 多d

中意Eason多d 有情意結

冷的咖啡 我清醒著 一再續杯

髮如雪

Diu, feel comes

話你老母

你個名

也許妳已經放棄我 也許已經很難回頭
我知道是自己錯過 請再給我一個理由 說妳不愛我

翻著我們的照片 想念若隱若現

見有人喺另一個 post 問周董做咩唔紅, 幫推一吓

樓主算唔算係完美嘅代名詞

系

我都系

出面好多杰倫 post

也許時間是一種解藥解藥
也是我現在正服下的毒藥

你聽爸爸的話

閉上眼睛還能看見 你離去的痕跡
在月光下一直找尋 那想念的身影
如果說分手是苦痛的起點
那在終點之前我願意再愛一遍
想要對你說的不敢說的愛
會不會有人可以明白
我會發著呆然後忘記你 接著緊緊閉上眼
想著那一天會有人代替 讓我不再想念你

才離開沒多久就開始 擔心今天的妳過得好不好
整個畫面是妳 想妳想的睡不著

嘴嘟嘟那可愛的模樣 還有在妳身上香香的味道
我的快樂是妳 想妳想的都會笑

沒有妳在我有多難熬(沒有妳在我有多難熬多煩惱)
沒有妳煩我有多煩惱(沒有妳煩我有多煩惱多難熬)

穿過雲層 我試著努力向妳奔跑
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
愛才送到 妳卻已在別人懷抱

就是開不了口 讓她知道
我一定會呵護著妳 也逗妳笑
妳對我有多重要 我後悔沒 讓妳知道
安靜的聽妳撒嬌 看妳睡著 一直到老

就是開不了口 讓她知道
就是那麼簡單幾句 我辦不到
整顆心懸在半空 我只能夠 遠遠看著
這些我都做得到 但那個人已經不是我

秋
3/4的雨水
1/4的
我和妳

真的是戀愛季節嗎
可以擺脫 a0 嗎

星期五晚聽 Jay Chou

我要一步一步往上爬 等待陽光靜靜看著它的臉
小小的天有大大的夢想
重重的殼裹著輕輕的仰望

幾年前有一個好鍾意嘅女仔，對佢咁有感情係因為同佢做咗好多年老友，然後有一刻發覺自己對佢根本唔係嗰回事 嗰排晚晚都會聽周董，呢首係其中一首，真係會愈聽愈中毒

不過兩年前同咗現任一齊，連帶聽周董呢個習慣都戒甩埋